林早洩仆街d 定連尼住仆街d?

林早洩
連尼住

請講原因

Why not both?

你試下去高登開post講女夜鬼

講咗連囝咁耐壞話都冇俾人BAM

但喺高登開咗兩個中聯辦POST就俾人BAM

二登一制

乜呢個論壇既正負皮係有意義既咩 上單野連仔仲未7夠？

副局的兒子自殺是故事, 人家的兒子自殺是數字 大家明白了嗎?

肯定又係洗正評啦

見人多又葡萄

疽：ser廢 人廢
連：ser 冇咁廢 人廢

打和啦，super

連衛兵依家低賤到要改原文同標題黎黑牙joe

連狗派幾多打手上黎主導輿論風向，
陰陰濕濕見原post幾百正評即派打手改鳩牙joe原文同標題等大家比負皮鬧高登，連狗做埋咁多陰質野因住收尾果幾年呀

你咁問就一定係戇鳩Joe 仆街啲㗎喎

巴打得閒記得返嚟坐下

不嬲兩邊走，不過係睇唔過眼連狗成日做埋啲陰濕野先狙擊佢

大家都係仆街 不要分那麼細